[多圖奇境]鄭金鈴個IG做乜事成地都係旅行青蛙？

有冇人知道發生乜事？

個金鈴真係好樣衰

依單？

哇
咁熱鬧

你班友
poster 都有

蛉蛉好幸福咁多青蛙同佢過新年

睇錯鄭裕鈴

厚顏無恥

最近因爲鄭金鈴喺Instagram 宣稱「在機場洗澡」一片之概念被MaoMaoTV 頻道抄襲，有網民留言提及她過往也抄襲屬任天堂公司的設計，即被她留言炮轟，令網民對她反感，引發連串狙擊行動。精明網民更發現「在機場洗澡」同名片段概念早已在AlanChannel 出現，並非鄭金鈴原創，於是針對她的行動越演越烈。

面對網民批評，鄭金鈴態度固我而且毫無悔意，選擇挑起罵戰並且封禁咗唔少批評佢既留言。

之後網民查出鄭金鈴更多臭史，無論係細個定係而家都劣跡斑斑，當中我地整理好主要5大範疇。

如果喺任何部分需要任何相關證據或進一步資料，請聯絡我地，會盡力提供。

劣行1: 呃綜援
15歲接受訪問時聲稱因家貧而賣老翻帽，只為減輕母親負擔，但不久又問母拿錢去美國；在中六時去完一星期台灣後緊接去了一個月德國。她用的全是貴價手機、單反相機。這就是她口中連補習也負擔不起的綜援網生活；

劣行2: 不負責任
靠著拉攏男人關係，成功在商台擁有自己主持的一小時節目，但為了去歐遊臨時劈炮，要別人收拾她的手尾，完全不見得她是想努力改善生活，脫離綜援網，反而更著重享樂；

劣行3: 介入別人感情
有看開鄭的影片就知她前陣子跟一位hojin的韓籍魔術師走得好近，在影片中她故意造成跟hojin有一腿的現象令人誤會，更在其中一條試食影片中無故透露魔術師知道自己住宅的門鎖，此舉別有用心，想坐正宣示主權。即使魔術師有女友，她還繼續傳送曖昧訊息，最後被hojin 連同其他魔術師取消追蹤其instagram 帳號；

劣行4: 為求上位不擇手段
a. 鄭金鈴深知前男友Walter Kwan跟她一齊拍的youtube影片受歡迎，而且有不少viewers欣賞WK的才華及為人。為了點擊率 ，分手後她都不刪除有ex的影片。當有人問起她男友時更當看不到就想瞞天過海，繼續消費walter直至找到新代替人選，可以讓她拍高views的影片從中獲取盈利；

b. 鄭在社交平台暗踩同樣拍韓國生活片之對手，即使是對自己的youtuber朋友Pat 也是偽裝。當有人踩她的朋友，她還讚好了那些留言，並不是為好朋友說話。可能你以為她是亂讚留言，但為什麼一些不利自己的留言她沒有點錯讚呢？

劣行5: 誤人子弟
鄭金鈴以韓國達人姿態出現，其YouTube 片段中亦以教授韓語作為賣點，唯網民於多條片段中發現其韓語存在發音不標準、語法錯誤等問題。
有網民留言指出其錯誤，她竟不是加以求真及改正，而是惡言批評指正之留言及封鎖網民回應。

邊位巴打？

屌柒佢啦

蝗蛉

[大佬B2.0] 無恥新移民偽韓Youtuber鄭金鈴[持續跟進]賣老翻/呃助學金/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵/第三者/派帽~狙擊紀錄(2)

Pish

lm

做到野喎

推

癡線 好似民建聯啲成功爭取單張

你講講下又好似

又幾似

標題吸引到人入嚟

佢面皮貢厚一D事都無

似上次思古井啲poster
但今次肯定無炒車先

金鈴就好啦 有自己周邊(poster)

🙊🙊

太平洋都被你抽乾

梗係唔係思古井
思古井果單係佢自己上嚟講, 無人同Helium求證就屌咗先
呢個鄭鑫蛉由高登巴打睇住佢大都有十年
D料全部係佢自己放上網
(唔係睇住佢大睇住佢壞, 而係條女本質加上家庭教育就係咁壞 )

循環咁黎狙擊
咁多大單野以為鈴姐事已過
而家又翻黎繼續狙擊

[大佬B2.0] 無恥新移民偽韓Youtuber鄭金鈴[持續跟進]賣老翻/呃助學金/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵/第三者/派帽~狙擊紀錄(2)

推

追擊得好
推到佢收皮

睇人仆街最開心

蛉蛉

撐巴打們繼續申張正義

每個post都幫肥波推一次

好多青蛙

標題好吸引

大家唔好推！

又要推到鈴鈴仆街了

推到金蛉收檔!!!!!

輕輕一推

我意思係呢張poster個排版好似上次炒車狙擊Helium個張
我當然知今次唔會炒車啦

利申 當年有聽金鈴節目

推到變下個大佬b

推到佢仆街

魔術師unfollow 左佢咁柒？

點解個魔術師會un咗佢ig

估計女朋友exert pressure

蛉蛉 而家就係度開舖呃錢

比人𡁻完鬆囉
有手尾跟仲唔閃咩
仲要send曖昧msg俾魔術師女友發現左
大約係一齊去完滑雪場一屋簷下過夜飲醉埋
後就unfollow左蛉

唔好再推了
人地好慘

蛉：我唔使食飯呀？

Push push

個頭好油 好心整理好儀容先拍影片

pish

in金鈴娘 we trust

新年又有新韓仔 仲帶返黎香港同伯母拜年

條八婆最叻block人

Push

舊時商台903成日歌頌呢條八婆幾慘幾慘

由佢賣帽搏上位，唔知憑咩入903做節目已經好憎佢
今次收到佢皮未

而家留言都唔俾

蛉蛉驚驚豬

俾蛉蛉電死左

唔俾人留言咪無人講佢啲衰野囉

推推

開個蛉蛉fans page 放佢d威水史再follow 佢d妹妹followed

留意8:43開始
唔知佢地有牙齒印都覺得好突兀
跟住走去search花生黎食

無得留言

連粉絲都封埋
蛉蛉真係叻叻

哇又多個post
推！！！

嗰個唔係蛉蛉嚟架

點解負皮我
敵人個敵人咪就係盟友囉

Do You Know The way

佢個幾句係針蛉蛉

條仔唔係有女友既咩

幾錢q呢唔知

屌你 推啊

推爆佢

蛉蛉有睇post

呢啲ling ling嘅閪事唔洗會員限定自私睇
人人有份一齊睇俾大家睇下連fans都block嘅偽韓youtuber

好想狙擊佢狙擊到好似當年大佬B咁變過街老鼠，佢仲黑人憎過大佬B 食正韓流條水呃飲呃食左咁耐

從來冇follow 過佢，唔洗unfollow

咁要出多啲力狙撃

揾定工啦蛉蛉

分享下花生

邊個敢請

去兆萬格仔舖打雜

新post係邊

蝗

抄野搏上位臭朵十幾年仲扮咩kol
食屎啦屌你老味

其實佢真係好樣衰 連泡菜既化妝變臉術都救唔到

又有新相 大家可以進攻了

宜家佢ig得佢follow咗嘅人先可以留言

魔術師like kayanc 相都唔follow 蝗蛉

依家限制人留言 勢利

推到蝗鈴仆街

狙擊蛉蛉，人人有責

1. 一人一信寄去廣告商

煩請大家將以下電郵逐一放到密件抄送(Bcc)一欄，每個品牌電郵請用分號分隔
Bcc 可以避免人地睇到一大堆電郵名單，從而誤以為係垃圾郵件

收件人就放返自己個電郵就得

customersevice@shop.sk-ii.com
Gab.csc@loreal.com
Cs_hk@innisfree.com
Shop@support.lancom-USA.com
Cs@amika.com.hk
Info@drmorita.com.hk
info@vivid-vision.com.hk
customer@sasa.com
@loreal.com
mentholatumhkfb@gmail.com
sunplayid@yahoo.com
u@rucipello.com
Info@bioderma.com.hk
info@gastonluga.com
info@pinkicon.com
Contact@suisseprogramme.com
laneige@amorepacific.com.hk
belifcanada@gmail.com
master@smlshc.com
CliniqueCares@clinique.com

標題：獲公司產品贊助之鄭金鈴關注事宜

敬啟者：

悉 貴公司選擇與鄭金鈴小姐（Instagram 網名為”lingchengg”）合作，透過給予商品贊助著其為旗下品牌宣傳。

詎聞鄭小姐從小至今一直作出失德行為，相關明細已在LIHKG討論區廣傳，茲臚列如下:

1. 訛騙綜合援助: 鄭小姐一家於其就讀中學期間申請綜援，唯社交媒體留言力證其在中學時期曾到美國及德國旅行；

2. 侵權、無牌擺賣: 鄭小姐於中學期間自行製作版權屬於任天堂公司的超級瑪利奧帽子，並於旺角街頭擺賣；

3. 抄襲剽竊: 鄭小姐長大後於YouTube 拍片圖利，唯當中「在機場洗澡？延誤五小時這樣渡過」一片被指抄襲Alan Channel的同名影片；

4. 抑人揚己: 鄭小姐與另一活躍於YouTube 之Pat 合作演出，片段留言區出現以兩人作比較之留言，當中只有認為pat 稍遜之留言被鄭小姐「讚好」，心態有欠妥當；

5. 誤人子弟: 鄭小姐經常透過YouTube 分享於韓國之見聞及教授韓語，唯網民發現其韓語發音及語法均未如理想。

鄭小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評及對網民惡言相向。現今社會網絡普及，延攬網絡紅人為品牌宣傳乃大勢所趨。然而當公眾對相關人士觀感負面，甚至發動針對性之抵制行動，對品牌形象百害而無一利。

敬希 貴公司往後提供贊助及合作宣傳前慎思，宜考慮對相關人士在外之言行品德，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關連結以供省覽，誠宜察照為荷。此致

市場部執事先生

LIHKG討論區

XXX 謹啟

2. 唔爭在俾埋出書果邊知

mpporder@mingpao.com

標題：作家鄭金鈴行為關注事宜

日閱堂出版社執事先生大鑒：

悉 貴公司曾與作家鄭金鈴小姐合作推出《不要停下來》、《無名無姓 － 下落不明》等多本書籍，詎聞鄭小姐從小至今一直作出失德行為，相關明細已在LIHKG討論區廣傳，茲臚列如下:

1. 訛騙綜合援助: 鄭小姐一家於其就讀中學期間申請綜援，唯社交媒體留言力證其在中學時期曾到美國及德國旅行；

2. 侵權、無牌擺賣: 鄭小姐於中學期間自行製作版權屬於任天堂公司的超級瑪利奧帽子，並於旺角街頭擺賣；

3. 抄襲剽竊: 鄭小姐長大後於YouTube 拍片圖利，唯當中「在機場洗澡？延誤五小時這樣渡過」一片被指抄襲Alan Channel的同名影片；

4. 抑人揚己: 鄭小姐與另一活躍於YouTube 之Pat 合作演出，片段留言區出現以兩人作比較之留言，當中只有認為Pat 稍遜之留言被鄭小姐「讚好」，心態有欠妥當；

5. 誤人子弟: 鄭小姐經常透過YouTube 分享於韓國之見聞及教授韓語，唯網民發現其韓語發音及語法均未如理想。

鄭小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評及對網民惡言相向。鄭小姐過往作侵權行為反獲上進及顧家形象，獲部分公眾理解。可惜鄭小姐沒有珍惜公眾給予之機會，利用其知名度變本加厲，令人失望。

才德兼備之作家眾多，敬希 貴公司往後就出版事宜與其合作前慎思，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關連結以供省覽，誠宜察照為荷。謹祝
大安

XXX 謹上

LIHKG討論區

3. 各大社交媒界 廣傳圖文懶人包

一圖可以畀唔知發生緊咩事既大家大致了解

4. 花生係要大家幫手種先有得食

中國閪

Ig 不如轉戰佢間shop

推post

繼續狙擊

Kol界小強

笑撚到仆街 睇怕呢隻垃圾就黎收皮

大家一齊幫手推

一定係樓豬post 放出黎2分鐘就見到

一陣sd

Pushhhhhhh
佢完全無悔意
仲要再推啲野出嚟賣

呢個當新post?

推住先

大家!!請轉戰佢間新細明店

蛉姐 MON實架 玩大佢

鄭金鈴永不超生，不得好死！

發現用gmail send 十分方便

己sd晒

[更新]

唔好忘記蛉ig shop

冇人搞佢個fb page?

會唔會有20.5K咁多人FOLLOW
買FOLLOERS 都唔好買到咁過火啦

佢del得太快

有followers 無幾like

蛉蛉拎綜緩咁有錢去德國旅行

附上佢條仔ig，之前喺韓仔ig提佢小心蛉，俾佢秒del加report ac

呀蛉姐本尊都係得70幾K
好難令人相信WOR

你唔係以為自已係天后級呀蛉蛉?

係咪未有人開新追擊post

[Youtube界終極小強]鄭金鈴{韓國蝗蟲教主}蛉蛉狙擊紀錄3

有呀

[Youtube界終極小強]鄭金鈴{韓國蝗蟲教主}蛉蛉狙擊紀錄3

用手機整好攰
可能有漏甩唔係幾好請見諒
有咩漏左麻煩大家幫手補充

麻煩曬

繼續推呀！！！！
整合緊更多圖

個樣愈黎愈膠

push

今日好似係金鈴呀哥睇鋪

扮咩蝕錢 明明搵好多 當佢2kg都係百幾兩百蚊

做生做死都唔夠佢post個ig賺得多
唔公平！！

推呀

推撚死你

呢條垃圾幾時收皮

騙佬手法層出不窮

點都搞佢唔死

好想搞到佢變過街老鼠，起碼都無撚晒job接

唔知.佢幾時解封留言呢

最好一世咪撚解 睇你避得幾耐

條臭四係幾識搵錢
細細個就識出黎賣帽上報又拎綜緩黎呃飲飲食